★滙豐就快又去到佢死亡區域（$70區）

每次又會掟返落$40....無限loop

罰款 罰款.....

腦魔唔J游B，走嚟樓股台出post，CC台、政事台冇人蘇你咩?

等睇蓋清入嚟

腦魔想膠化財經台

瓜左，好多游b photo冇晒

比較困難，呢度啲友講錢、錢、錢，游B作用唔大

狙擊u

睇實你隻700啦，唔係之後要出返做IT狗
冇得J都市閒情

700會輸咩？

700根本同港樓掛勾

Good Job

準備沽空

證明我不是馬後炮，跌了

你兩個真係好on9